Uniqlo算唔算衫褲介既麥當勞？

全世界都有大量分店，價格唔貴，著出街又唔會俾人笑柒

H&M?

呢間似啲

唔會俾人笑柒
u sure?

yes

咁cotton on 呢？

係半島okay

上上面嗰位著開咩

我會笑柒你

your....

通街撞都唔柒 見到就想笑

介你老母

柒唔柒係人既問題，唔關件衫事
召喚陳冠希face swap圖

毒撚著名牌都係柒

呢間啲衫質地仲差

但Sales唔錯

著左2次洗完就"wea"撚哂

唔靚

FAST FASHION你唔係真係諗住著得到一季下嘛...